恭喜扑力子退熱🎊🎉🎈

做返個好人🤘

沒有缺點了

樓主連唯一人生希望都無埋

好彩一早支持法子

牙滿

牙蟎一早扑咗啦

法子係新女神

波亞有冇回應

bonix都走埋
熱狗仲唔死

Bonix=25

條女走左可以點回應

咁樓主幾時退出

帽事既

皇天擊殺25狗
25落地獄

樓主創辦人，冇得退

課金

清算緊啦，仲女神

冇加入過

要清算

咪講大話

又同牙嫂去邊度旅行抗爭